有無人試過買樓比經紀回佣走數？

好奇咁多人買新樓都用經紀 會唔會比人呃或者走數

回咗28萬，冇走好彩

facebook agent

之前有單新聞走左數

買咗幾錢

10M

通常簽完臨約幾時拎到回佣？

成交後(即俾晒錢) 3個月左右

okay 無事

係咪通常回8成？

買新樓回10萬係咪好少

我都係回10萬，買500萬樓

回幾多都係睇發展商比幾多
買wetland 大圍站呢d 一定低佣 想回得多都難

10萬正常啦 唔少 2.5％都回到75％

留名睇有人被走數

回28萬咁多？你R佢定直接開俾你？邊間AA?

呃又無..回得少就試過